屋企隻貓唔見左

尋貓post
養左4，5年 領養既貓貓黎
應該係5月2號個日5 6點左右 屋企人掉垃圾個時走左出去
但我住高層 坐LIFT應該有同層既人發現或者去到大堂看更會發現 後樓梯又有兩道好重防煙門除非有人開比佢 真係諗唔明佢點走到 屋企附近都搵過晒 看更清潔工又冇見到 又問過附近餵流浪貓既姐姐有冇見到外來貓 不過都未有發現 今晚會再行遠啲搵
留低小小資料 希望巴絲打們幫到手
貓名 可樂(樂樂)
品種 唐貓 女 已絕育
歲數 約6歲
特徵 全黑 瘦長 面好圓

巴打加番隻相好d

失蹤地點 青衣長發
失蹤日期 17年5月2號 下午6時左右

加左啦 頭先手快禁左發表 希望搵得返

同埋搵左兩晚 原來我樓下有至少4隻黑色流浪貓 不過有一隻係貓媽 其餘都係貓B

推

幫推

你唔見咗1隻，個天俾番5隻你

一隻貓獲得自由,正隻貓要失去自由

有無聽過剪刀法搵貓？

Push

推，樓主加油，願貓會自動係你屋企

1. 唔明點解開大門出去唔掩好/唔關好, 由得隻貓自己走出去
2. 會唔會跳窗, 係咪所有窗都裝好貓網?
3. 會唔會根本仲係屋企入面只係"呢埋"咗

有冇掛鎯鎯

村民幫推
已叫屋企人留意

樓主呢？

應該係門未關好出左去 屋企有裝窗網

冇掛野係頸到 佢唔鍾意

屋企另一貓成日想搵佢玩 好慘

同埋有時真係睇唔到佢出左去 試過返屋企關左門 我媽先同我講你見唔到佢衝左出去咩

多謝巴打幫手

好有可能同一層啲人見有隻貓 好心收養左

逐家逐戶拍門啦

同層既都識都有問過 同埋有兩三戶都有養寵物

如果其他層數發現有貓應該都會通知管理處 我地都申請緊係大堂貼幾日尋貓啟事

琴日青雅苑後門見過有隻全黑
大概係1045左右
唔知係咪樓豬個隻

多謝提供資料 今晚會去搵下

我見佢身型步法唔太像野喵，
走近佢都唔會狂奔，
施施然入草

兩道又重 開完又關得快既防煙門 如果佢要跟人入到後樓梯一定要貼住開門個個人行先有機會入到 所以都諗緊係咪入左LIFT去左其他層係人地屋企 個家屋企又唔到樓下管理處講

我有FD試過一次以為唔見貓
點知係隻貓係個衣櫃到幾日唔出黎
雖然好似好on9但係你得閒搵下佢會唔會係d櫃入面

全間屋搵晒 櫃桶都拉埋出黎睇入面有冇 佢係屋企比我地困住左佢一定會喵到我地搵佢

去樓上樓下都拍門問下人

樓主又唔擺低聯絡資料
見到仲要上黎講 講完 再等你睇到
隻貓都唔知走左去邊啦

貓奴幫推

有無諗過鄰居收埋左

宜家準備緊尋貓啟事入晒大廈每個單位信箱

出門關左先出

加油
之前試過比貓貓偷走左出去
貼左一個禮拜街招又成層樓掃
最尾原來走左去對面屋阿婆床下底唔肯出黎
個阿婆過左3，4日先知

明明對面就係你屋企

btw樓下看更收到投訴一定要搵同捉
你問左佢佢無多數仲係同一層 唔好怕羞拍哂咁多間問下

樓主長發邊橦？
你用咩方式搵佢叫佢？
對零食袋有無反應？

搵左三晚啦 有用零食罐整啲聲出黎一邊叫佢

好既我再問下 希望係人地屋企啦

tg開左group 有咩資料都可係到講低 唔該晒咁多位巴絲

會唔會係你d鄰居收埋

葵青友有無開post？

有呀 post左

有可能入左去 鄰居都唔知

其實好正常，因為有防煙門，其他人又唔會開住門，suppose隻貓只會喺走廊行下散下步，有時我隻貓對住大門不斷喵，我都會放會出去行個圈，貓都要有自由架 。

我都係 我兩隻貓會一齊出去行下 行完返到屋企會好開心

最怕係覺得好可愛 唔拎返出黎

推呀，希望樓主快Ｄ搵返貓貓

佢好怕人 我同屋企人都用左成年時間先可以真係摸佢

問下漁農愛協
我試過走貓去左人屋企，人地call愛協
要快，遲左唔知會唔會啪

係愛協同漁農處都登記左失貓

加多兩張相 希望搵得到佢

防煙門佢開唔到
lift如果開門姐係有人要上/落
一定會有人見到
住幾樓? 會唔會跳左去平台